麥美娟 既然你又爆粗diu林鄭 又驚無左議席 不如你倒戈 今日出嚟表達你既訴求！

【Now新聞台】有建制派不滿特區官員就反修例風波太少作公開交代，有泛民議員建議立法會召開特別會議，讓官員公開回應市民訴求。

立法會議員麥美娟：「我都覺得政府在這段時間，在這兩個月的時間，他們出來說的、交代的真的少，我也不太滿意特首出來只是去酒會，我覺得這樣讓市民看到也不太好。我經常說，佔中的時候我們每天有「四點鐘許Sir」，告訴市民在發生甚麼事，因為事實上社會都有很多謠傳，例如上次的警有一個膠箍，被人說是甚麼武器，其實政府需要澄清，你就算不是每天做，也應該定期有一個記者會。」

出嚟啦！